脫毒其實唔難㗎

首先 儲少少錢 買啲衫唔好着到咁柒咁毒 人地都唔會對你有咩意見

然後講嘢嗰陣畀啲自信! 每個同你唔熟嘅人同你講嘢其實都係唔知你以前(或者依家)都係on99嚟㗎

大家畀啲自信自己啦! 我上年仲係一條毒撚 今年發生咗好多嘢識咗多咗人 改變咗過往嘅自己 其實大家都可以㗎

當然溝女又係另一樣嘢

歡迎大家一齊黎脫毒

咪又係毒撚

毒撚同social撚一線之差㗎喳

樓主個名...

btw外型唔難心態難

普通人一個 但係得165 仲係無女

利申 中學雞

心態呢啲其實我都未完全克服到

同人講嘢最好迫自己望住人地
你放膽同人地講嘢人地先會覺得你ok
相反講嘢唔抱住括出去嘅心態人地會覺得你奇怪

唔好講女啦
有咗正常社交你驚冇呀

利申仲未有

話明普通人

當然 圈子係小圈子 元來玩去都係個堆

我都明 但係要變一定要行出自己comfort zone
識下其他人其實都好睇緣分
你咪讀緊中學嘅 上到大學記得玩ocamp識多啲人

讀到先算啦

讀咩其實都可以識到人
如果揀做嘢嘅話亦唔難
只要改變咗環境 你就有機會識到人
到時記住放膽啲

我好想屌閪呀